升得差唔多 侵侵又會放啲壞消息出黎

禁住老散搶

佢再亂up我用念力屌死佢

但係琴晚老美跌wor

今年有MON住侵仔twitter班人至少都賺到首期啦

你點知今日會好天架

就係話你知 , 港女乜都唔跟
美跌佢大升
美大升佢大跌
上證大升 佢升小小
上證大跌 佢就股災

咁你話好消息壞消息係指對邊邊先？

特價

搶

特朗普價